日本真係應該好好多謝哥倫比亞

第一場踢少個對日本

第三場仲要幫你搞掂埋塞內加爾